[AN/IOS]少女前線[68] 指揮官內戰

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

後勤計算器

練級計算器

少女前線資料庫

少女前線工具集

不知不覺1001左

留個名

隔籬又有個po

咁用邊個

沉呢個pls, 柒左